當年64呀......

以前成日聽呀婆呀公 老一輩講自己當年64點點點
如果有將來嘅話
從來冇諗過自己
到時就係同番D後生講
當年612呀.......